{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049162",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "teo cafe"
    },
    "text": "テオ・カフェは、晩村十字路アークロタワー駐車場の入り口の向かい側に位置しています。このカフェは、毎日運営され、営業時間は10:00から23:00までです。ただし、日曜日を除く毎週日曜日には、定期休業を持っています。テオ・カフェは、各種ドリンクメニューを提供しています。価格はアメリカーノが4,000ウォン、カフェラテが4,500ウォン、バニラ・エディションが4,800ウォン、ウィーンコーヒーが5,300ウォン、コールド・ブルが5,000ウォン、デカフェコーヒーが5,000ウォン、ジャモンティーが4,800ウォン、レモンライムティが4,800ウォン、ジャワカカオ70%が5,800ウォン、ピーマン、スムージーが5,800ウォン、ベリベリスムージーが5,800ウォン、シーズンのかき氷が11,900ウォン、つぶあんのかき氷が8,900ウォン、レモン・ライムソーダが5,800ウォン、柚子ソーダが5,800ウォン、ゴールドキウイジュースが5,800ウォン、アールグレーが4,800ウォン、ミルクティーが5,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "テオ・カフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "テオ・カフェは晩村十字路アークロタワー駐車場の入り口の向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "テオ・カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "テオ・カフェの営業時間は10:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "テオ・カフェは定休日を持っていますか？",
            "answer": "テオ・カフェは日曜日を除く毎週日曜日に定休日を持っています。"
        },
        {
            "question": "テオ・カフェではどのようなドリンクメニューが提供されていますか？",
            "answer": "テオ・カフェではアメリカーノ、カフェラテ、バニラ・エディション、ウィーンコーヒー、コールド・ブル、デカフェコーヒー、ジャモンティー、レモンライムティ、ジャワカカオ70%、ピーマンスムージー、ベリベリスムージー、シーズンのかき氷、つぶあんのかき氷、レモン・ライムソーダ、柚子ソーダ、ゴールドキウイジュース、アールグレー、ミルクティーが提供されています。"
        },
        {
            "question": "テオ・カフェでのアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "テオ・カフェでのアメリカーノの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "テオ・カフェでのカフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "テオ・カフェでのカフェラテの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "テオ・カフェでのバニラ・エディションの価格はいくらですか？",
            "answer": "テオ・カフェでのバニラ・エディションの価格は4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "テオ・カフェでのウィーンコーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "テオ・カフェでのウィーンコーヒーの価格は5,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "テオ・カフェでのコールド・ブルの価格はいくらですか？",
            "answer": "テオ・カフェでのコールド・ブルの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "テオ・カフェでのデカフェコーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "テオ・カフェでのデカフェコーヒーの価格は5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 519
    }
}